頂哥有問題

佢會有咩問題

阿爺好ball💪🏻

整雞

佢啲舖執撚晒 依家喺big bigshop又賣米又賣豉油 係咪就黎破產

On撚99
轉台睇麥包金剛了

肥母藍啲定牙定椰藍啲？

我唔睇25的

叮爺同阿談算唔算飲食界既小田同家燕

睇牙頂睇得多都厭啦

我上兩個月轉左睇viu 錯過左好多呢個時間既節目 所以唔想睇都要睇

不可揀蛋喎
驗乜撚野呀丁爺？

頭先頂爺笑淫淫講：你話做就做啦
真鬼馬

乜蒸蛋仲落油

要食落夠滑唔嚡口

識條春咩你

美食家王剛